有無巴絲想去/去過伊朗🇮🇷

我都係諗住sem break 去
想經陸路去埋土耳其🇹🇷

去過

聽聞去左以後唔洗去以色列
不過反之亦然

已經去過以色列

去咗幾多日？
感覺如何？

準備去15日

自己一個去？

打算幾時去

而家入以色列境唔會吸印落passport
去左以色列先就冇問題

有無比人呃過？你係巴打？

去左兩星期
人人話當地人好鬼nice好熱情
但我覺得已經變左質，應該無以前咁純品

係啊 所以無問題
不過嗰次安檢嘅勁耐
仲有行李抽查
翻箱倒櫃咁check

但應該點都冇歐洲咁誇

果次我都發現比人開過件行李check
以色列好著重國家安全

係。。因為你寄件行李係唔可以鎖
所以預咗佢會打開
不過佢只不過係地理位置危險
因為鄰國打仗
國家治安其實算安全嘅
巴打你係自由行？

到時Plan行程可以問下你？

果陣同屋企人去 所以跟團
伊朗打算遲啲去自由行

我想係 分分鐘同一個團
估唔到都有人想去伊朗

有冇人想5月頭/4月尾去伊朗自由行？
有既話tg pm

我果陣有去埋約旦
我覺得伊朗啲清真寺好靚
粉紅清真寺同Shah Cheragh好吸引

我六先去

同好
去旅行第一係鍾意睇景 第二係鍾意睇建築物

不過自己一個去伊朗都淆淆地
雖然都唔係第一次去啲偏門地方

呢樣真係唔知

唔知點解偏門地方對我有種特別既吸引力 好想去探索同見識
睇過啲遊記話伊朗既治安幾好 不過女性一定要包頭巾 夏天會比較熱

伊朗治安係唔洗擔心

有冇話d 過夜巴士危唔危險

都幾安全，同好坐，佢地都會特別照顧番遊客，女會同番女坐，同埋會提你落車

有同感！
好似一個載住無數未知之數嘅盒
等住你嚟打開 有種神秘感吸引住你
而個旅程會充滿一個個好似預先安排好嘅”意外”
不論是好是壞都照單全收
所以特別鍾意旅行中嘅自己
因為會嘗試平時唔會做嘅嘢
呢種感覺真係會上癮

有機會去嘅時候上嚟寫下日記
當作紀錄下嗰行程

去完伊朗
返香港報失 補發本新護照
咪所有記錄無晒囉

暑假想去
有無師兄想組團一齊

前年去過，今年6月會再去

唔洗換passport都去到啊！

一間就走 各位好運

13號飛伊朗

想去！！！

諗住下年 sem break 去

咁鍾意

又伊朗 ，去伊拉克啦！

諗住6 月尾去
有冇絲join

我想問去完換passport 關唔關事

召集6月去嘅巴絲
夾到真係可以伊朗🇮🇷一見

6月熱到癲喎

我呢就....佢無提我落車
過哂籠
然後佢兜我一個返轉頭
（中途又順便兜搭吓順路嘅客）

六月去絲打可唔可以留tg

我得6 月尾有假

6月有d熱wo
9 10月會唔會好d？

去過...杜拜坐船入圍住伊朗轉左個圈大半個月

好型 有無寫遊記
好想知個旅程點

無寫開...有圖囉

有無絲6月想去伊朗/土耳其?
自己去好淆

6月中應該會向伊朗兩星期，之後就去土耳其

有

Tg?

@ juhgffhhddhjgdsj

有無絲打組團一齊去 我5月中sem break呀！

巴打得唔得 我都想去

巴打幾時去

好簡單啲交通 仲簡單過日本
啲野又好食 日日都痾好屎
去玩Couchsurfing 收穫更豐富

但唔好太易信人跟人行 始終邊度都有仆街
千其唔好見大部分人好就放低介心
利申：中左伏

都係6月中到，時間可以再訂

點解依排突然咁多人想去伊朗？

利申：岩岩去完

我都差唔多，之前買左單程香港飛杜拜 $1300機票，應該10號到伊朗

有興趣 留名

撚樣強巴打再去？
今次唔好俾人呃錢同出樣

認得你個名 會再去呀 今次去兩個月 應該會去杜拜 伊朗 土耳其 烏克蘭 希臘 黎巴嫩 埃及
唔會再比人呃同出樣架啦

正有此意 去完係伊朗由陸路去土耳其

Tg : lkfsister